7月上富士山3776 一問

我諗住7月18~21 去行富士山3776 個行程 有無巴絲行過?

我想問一下
1. 住宿係咪一定要book佢地指定個d?
2. 住宿可以起邊到book 有無中介公司? 因為我上官網 同 google 睇過 有無參加過既巴絲 可以教下我 點樣先book 到個d住宿?

感謝各位巴絲

可以參考下